老豆希望大家幫下手

老豆眾籌啦

考慮長期發展。我地決定放下風骨，嚟緊會係patreon 平台用月費形式收集損款。

資金會用係補全黑警資料庫、資訊安全升級、其他細項，當然不能講得太仔細。

而安全考量上，我地係大公報認可嘅暴徒，所以決定用patreon呢個美國創立嘅平台，保障捐款人個人資料。

Source :

老豆一直都可信，如果老豆要幫，咁有小小錢應該都可以比的

推爆

推

old bean

gaga

q

值得

TVB POST開佐未
我交差推POST

push

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

我都想求大家關注下

會唔會違反tos

推埋依個

老豆希望大家幫下手

Push

提提大家，唔好咁撚白痴拎自己patreon帳號比錢啊
有可能會犯黨安法，保護自己保障自己安全

提提大家，唔好咁撚白痴拎自己patreon帳號比錢啊
有可能會犯黨安法，保護自己保障自己安全
請開新AC

一路支持香港既 澳洲 Drew Pavlou 柏乐志眾籌緊,請捐錢同留言多謝佢

咁遲先黎cap，尾水啦

推，科金！

得返1個禮拜T_T Solomon Yue叫我哋幫手

冇用㗎

［緊急］請立即停止捐款比王茂俊

好多錯別字

又出黎呃錢

Pushh

提提大家，唔好咁撚白痴拎有自己資料patreon帳號比錢
或真身Facebook share依個訊息
有可能會犯黨安法，保護自己保障自己安全
請開新AC/無可能認到你真身的帳號

推呀

再推

pish!!

推田

906 九龍見

906 九龍見

個個都喉實呢條水路
郁啲就籌
最抵死籌完安全為由唔洗披露

遲早有啲枯枝玩串曬
加速收皮

唔

爹哋 兒子們出手了

收皮啦屌
由poly開始害死咁多人。 攪channel都算， 乞錢就收皮啦

老豆

tui

Pishhhh

反而要小心會唔會留低腳印畀曱甴跟到

想再安全用VPN

終於露出狐狸尾巴
姐係要錢啦 ，咩唔方便講咁多

ok

做咁多都係為左錢
💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰

per month姐係要逐個月俾？
有冇得逐次逐次計？

推推推

Pish

。

想知入境處女手足係咪真

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

Shut up and take my money

Love you dad

push...

做孝子

老豆值得支持！

比錢義士都話有原因
比錢佢地係為咩？

値得支持。但有乜辦法可以捐錢無痕跡 ?

齊做孝子

交家用比老豆

把撚咩 你俾錢嗰下乜嘢個人資料都出晒嚟
你話靜靜雞玩BitCoin就話姐

不要問，只要信
係一個信念，比人呃都唔可以問點解

up

送中電台

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

真心膠, 咩叫有自己資料patreon acc
有咩情況下會冇? 你咁講碌卡都會有個人資料啦清

認真, 考慮下收加密貨幣

呢啲程度上既活動就唔該用bitcoin

推爆佢

呢個堅料

做撚到野就要俾錢

但用信用卡PayPal 比錢果刻都⋯

支持做實事

但要用信用卡
有咩安全方法？

支持！老豆繼續搵仔

我唔係分化

但我唔係太明眾籌既目的

其他咩嘢要大洗費就自己諗啦

用錯不推文

tap ＆ go得唔得？

做任何事都要錢

冇老豆，3萬隻狗就可以永無後顧之憂
一定幫手

攬炒開宗明義話做advocacy 但老豆主要係台灣扮大佬做背後大台 又真係唔太清楚眾籌目的嘅 都係嗰句 信則有 不信則無

唔好意思，借一借個位
［整合］推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

人地之前付出過咁多，淨係呢點都抵比

不了

支持老豆搵仔！
課金支持

緊有一兩個外國朋友幫手

有錢佢哋做乜撚都得，加上老豆搵仔點都值課金㗎喎

點解拎最高個金額嚟講？講到個個要捐200euro咁，捐錢有唔同grade 俾你撳都有得judge ?

俾你老母咩 本身佢嗰啲資料都係手足俾嘅 完全唔撚係佢哋搵 安全問題都唔關事 你話你喺tg公司入面做就話啫 真係好撚想知佢可以整乜嘢安全系統 你要記住係香港人俾個平台你先有位上 依家要人課金 係咪玩毒氣彈玩到忽上腦

利申 我係五毛啊屌你老母

申請tap&go都要你資料
要你身分證

推！！！

多謝老豆

冇錢但係幫手push

pish

信用卡剩係會show畀錢patreon，唔會show你畀邊個creator

done

呢個要pish

麻煩巴打可唔可以幫手簽左佢再推下POST

Done la

Signed and 些牙！